一句到尾 琴晚機場咁多件事 割定唔割

核彈都唔撚割
真係幫唔落

我就點都唔撚割
包括殺狗

推

不要說推 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

割乜鳩 唔割

大家表下態

唔割都可以暫退一下反思ma
冷靜d啦

割你老母

gchi

唔割 死撐前線

垃圾post

唔撚割

係"生死可相從", 已經超越割唔割。

唔撚割！！

有做錯？
唔覺得喎

目標係林鄭
不分化 不割𥱊

毛澤東係文革命殺左幾千萬人 班高官都未割
你而家割即係連班垃圾都不如

屌你老母，成日出呢啲post，煩撚死人

唔撚割
好多三毛想吹風向叫人割
大家要冷靜
殺人.核爆都唔割

唔割呀

成日問割唔割 好撚煩阿

其實凡事兩面睇

前線每次捉倒鬼
都錫佢春袋 影相起底
文宣配合盡力化解

對方唔會再有人夠膽深入敵陣做鬼

某程度上己經係見招拆左招
唔好下下諗野咁負面

唔割,們可唔可以用下腦唔好咁易俾人煽動。
真係好肉酸,為左一個公安攪到無哂形象,成班隨左識講dllm我都唔知仲講過咩。依家唔係小朋友玩遊戲,成熟少少唔該

包皮都唔割

一早都講話殺狗都唔割
仲問

根本就唔洗考慮
一定係唔割
諗下警察做左乜
藍絲有冇割 有冇講過個班只係黑警

幾時輪到你地割？

唔好再阻人啦 好醜呀依家
行黎行去派傳單，唔好再圍再阻閘啦
好多人比你地搞到2日冇得走 唉

唔割 但係請認真檢討
我唔想手足因仇恨變到同黑警一樣失去人性同理知

Not perfect, acceptable but requires improvement
唔完美可接受但需要改善改進

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

核爆都唔撚柒割

唔割

講左好撚多次唔割
依家係賽後檢討阿
咪開呢啲無意義po佔住熱門

唔割 但唔代表下下都要咁做我哋不割席係因為想場運動贏 當然希望大家做對運動有益嘅嘢

話咗唔撚割 唔好成日問ok?

唔割
但可以一齊進步

唔割！

好撚煩呀 一日到黑都係呢啲PO 割割割 割你老母咩

一早講左唔割

五大訴求 缺一不可
未成功前絕不割蓆 有任何做得唔好既地方 就由大家一齊去承擔 一齊去改善 一齊去進步

唔割唔代表冇做錯

咩事都唔割

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

無得俾like, 打死都唔割！

總之涉及道德，民意就全割

核爆都唔割！

放核彈都唔撚割

ON9

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

問咁多次做乜9
唔跌過點識行呀？好大問題咩而家？大唔大得過放核彈呀？

點解要割？

明明贏緊
畀緊壓力政府
逼緊佢跪低
停一日半日畀旅客走可以

但根本一定要繼續做
割乜撚野？！

唔割
但應該檢討下點樣做得更好
俾意見唔等於割

前線話捉就捉 殺就殺 都要支持

不割蓆

繼續和你飛！

唔割但唔好衝動上頭好唔好

停止捉鬼，和理非式舉牌，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返琴日啲嘢先

公關嘢要做，幫下旅客，做親善大使

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

有錯，係要提醒、檢討、改進
割蓆係冇意思
事實上，旅客不滿係事實，但你話會唔會因為咁而轉藍，又未必會。因為諗到最後，就會發現始作俑者根本唔係我哋！

須檢討，冇得割。

割就肯定no不過可以修正問題

打記者打first aid 都無?

絕對唔割！

派一個公安、一個記者，再夾埋幾個牛屎飛做一場戲

咁聽日大陸就會全部播呢啲片

大陸人就會好憎香港人

因為中共最驚就係大陸人支援香港人

割咩呀割…唔割

不完美，但係可以接受

唔割但請檢討

捉鬼同篤灰一定要做
向暴力說不

唔想割
但可唔可以冷靜D
唔好郁記者救護

唔割，但唔好再搞機場
冇EQ入去壞大事

覺得有問題 但係我唔割！最多唔出聲！同支持大家 幫大家解釋

betweeen 睇下有冇用

【０８１４】星期一到星期五 長期佔領大氣電波峰煙時間 香港電台 商業電台 Now

直接唔好再去機場

818過左先算

死都唔割
但可檢討策略

割你老母～

都話左核爆都唔割

唔割
但行動派先諗諗 再行動

唔割，兩個月發生咁多事，為咗琴晚割?
有幾多濫捕，政府用咗幾多污穢嘅方法?
幾多人受傷?
為咗琴晚割?你呢兩個月真係發緊夢。
睇下政府記者會，道歉都無。
不完美，但可以改善

唔撚好再問割定唔割好冇 唔撚割呀再負皮樓主你條煩撚

唔割講完，但要檢討

你係鬼😭😭😭😭

做咩都唔割
只有一個要求 be water

612
721
811

香港人已經冇資本割

唔割，但係情緒要穩定返，
要返思，唔好中政府計
然後係唔好成日拎割唔割嚟打飛機啦
好撚煩啊咪講咗老西都唔割
唔好下下都開po問一次佔住個熱門位啦

割你老母！

唔割

不完美 可接受 可改善

希望大家可以一齊反思
一齊諗下點樣做先可以達到最高嘅成效

唔割

加大力度
宣傳721事件
黑警
建制派
林奠
解藥：五大訴求

唔割

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」
問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。
問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」
問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」
#如果你接受唔到咁講
#又點說服大家接受林鄭政府
#以上每句都是政府官員教的

割唔割，要同兄弟爬山，夾埋一齊諗。

如果仍能各自爬山，當然唔割，但如果一些手足的行動，已開始影響緊和理非的手足爬山，過左火位，就要諗，其實你是用行動與和理非割緊呀，咁和理非仲點做，仲點兄弟爬山，各自努力。

唔撚割！

殺狗全家都唔撚割

開呢啲垃圾post不如檢討下啦屌

核爆都唔割

老閪都唔割

成日都問割唔割
好L煩
都話咗核彈都唔割
做吓檢討
諗吓一下步行動啦

818和理非大遊行

警犬咁撚仆街，林鄭都未割

我地點都唔割！出核彈都唔割

痴燃線 先唔評論有無打記者同First aid

就算有 屌你老味 核彈都唔燃割

爆眼 / 非禮 / 暴打 / 除人條褲
下一步係咪輪姦？

宜家小小事話割？ 割你老味
割自己條賓周啦

不認同做法，不等於割席。

有乜好割？技術性調整下就ok啦

唔割， 不過暫時唔好去機場

做得好

佩服

打狗敢死隊

有啲野做得唔好，可以改善
承認過失先可以進步，唔好似柒婆咁。

同埋我都無資格講割，因為佢地係幫我地爭取，俾佢地幫緊既人

之前遊行的遊行，想衝的衝，互相配合，互相聽對方講，但而家，機場擺明和理非主場，而家想衝的來了爬山，ok，唔割，但和理非唔駛爬山，條條路都你地爬晒呀。

一定要奪回一隻眼睛

割就中劉業成計

成日開埋d垃圾post有咩意義
檢討下次點做仲好喇

核彈都唔割，最多咪攬炒

琴晚已經一大輪呢啲post

唔需要再開，唔割

點都唔割

唔燃割，但行動必須檢討

p牌冇得投割你老母

係文明自由世界打畜牲跟本就係英雄

無間道做法

唔撚割呀 有鑊幫手補 大家同一陣線 文宣上場

屌 以為唔割係負評
未睇就㩒撚咗
屌

講真 又無殺人放火 其實機場比其他地方都和平
要講既係啲人無得飛姐 要割既好快會翻黎
要記得每一副棋都會有佔優既一方 絕對唔算輸住 仲有排玩 大家檢討今次機場戰況 以後小心啲行每一步就可以了
要平心靜氣咁記住我地既目標係啲咩
而家要做既應該係補一補民意
建議推一推機局話取消但乘客又上到機既證明 再做文宣
跟住唸計 不過呢層一定要等大家冷靜啲以後再講
下次要利用機場會唔會可以只堵塞主要大陸登機櫃等
我講既未必好 但都係要靠大家去唸去投票一個最好辦法
大家千祈唔好走頭也不回地唔好割住

成件事示威者被拍到好負面，阻市民，遊客走。感覺性質已變

割我春袋都唔割蓆

唔知以為我地學班狗用布袋彈射爆左佢隻眼。
核彈都唔割！宇宙大爆炸都唔會割！

核彈都唔割

答過30次
唔割
不過亦唔認同

唔撚割 ！

咁簡單都問
唔割

核彈都唔撚割，我要攬炒

唔割，但唔好殺狗，因為其他人會危險。依家冇事都射爆眼，如果有人打死狗其他人之後可能再危險多啲，因為佢哋可以搵藉口再暴力啲。同埋俾人印象會差咗，國際好難聲援。我哋嘅抗爭就好似香港嘅經濟，香港人努力都要靠國際比生意我哋。
佢哋冇底線，我哋唔可以，因為球證裁判全部都係佢嗰邊。最重要一點係真係唔想再有人俾人拉，班仆街拉完之後係咁打，真係唔想見到。

搞清楚 點為之割蓆先

1. 表達唔同意某啲做法也等唔等於割蓆？
2. 事後檢討做法也等唔等於割蓆？

割 定 唔割 的兄弟，答之前請先諗諗以上問題
你諗的「割」的定義範圍有幾闊/窄先
齋答 單詞片語 係無乜意思
因為詞語的含義、範圍，人人的理解都唔同
所以唔好淨係答 一個割字 / 「唔割」，咁係無助大家溝通
講多少少你所指的「唔割」係包含/唔包含乜野意思

冇做錯呀 割條毛
派人扮示威者 大陸都有個詞語叫釣魚執法啦
最好就派埋解放軍落黎 一國一制唔駛搞啦

唔割，和理非幫手諗諗點拆
不過有錯就要認，諗下點改善
抗爭路漫長呀

要拆單嘢好易。
文宣只要不斷重複：

昨夜，有公安埋示威者堆
效法811黑警卧底的可恥行徑
煽動示威者進行違法行為
幸及時由在場示威者制服

無錯
唔好再講割唔割啲啲咁低層次既問題，
要討論應唔應該做，認為唔應該做而又做咗就要反省,咁先有用,
咁先會進化

唔撚割啊

重點係公安
要冷處抆槍事件

唔割
但唔支持

死人都唔割

不割，視覺上唔算好睇但可以改善

同意

割就一定唔割，但有無人知個金毛同幾個幪曬面話要繼續打柒個大陸狗班人引完黑警入機場之後去曬邊？有無人見到？

睇到差佬比人打我心舒服

唔撚七割

核爆都唔割 但要冷靜 諗辦法 點樣做得更好

核爆都唔7割

負皮係畀你呢啲仲問緊割唔割嘅柒頭呀

有咩要改進咪一齊檢討下囉 割你老母咩

將心比己，咁差佬高層撐前線，你地又覺得有無攪錯。

無論任何人，有錯就要改正，唔會瞎撐。

One in all
All in one
大家已經成為真正既手足

如果咁都割，你地去死啦

吾割，總結，不完美，但可接受，有改善空間

個人覺得今晚對家出咗兩招 要諗下點拆
1 民航表面取消 實際無 要逼旅客自己諗辦法去禁區 唔係當no show (保險唔賠）
2 放咗好多鬼 等人忙住捉鬼 同埋令人分化

我唔係要分化割蓆 不過我哋真係要檢討下幾樣野！

昨日佔領機場及粗暴阻止旅客登機真係錯曬，這種以達到自己的目的為借口完全不理別人的需要與林鄭有何分別？
香港可以把事件帶到外國層面，但絕對不是以這種以暴力縛架外國人而達成，這樣又與極權政府所做有何不同？
我絕不同意這種視香港問題比外國人的其他問題都重要的幼稚及不成熟亦不公平的睇法，我不相信＂勇武派＂這種自私唯我的心態會得到任何國家的真心支持，讓我感覺他們因生氣已失去應有的理智，而既然沒有了應有的理智，其他香港人又怎能依靠他們呢。
香港問題，香港人自己解決，絕對不應將無辜的外國人牽涉在內，這實在令人反感。

REPEAT: 我唔係要分化割蓆 不過我哋真係要檢討下幾樣野！

1. 唔好比狗動搖到，佢要扮鬼發癲，係佢立場係合法嘅，因為警察實唔會交人，而會有真人蒙上罪名。狗依架做野係冇準則架，再係咁只會無限送頭，無補於事。

2. 目標要清晰，冷靜處理同分析所有野，一兩個消息已經可以令局勢緊張，所以唔好人云亦云。記得要冷靜諗一諗，三思而後行。

3. 機場同係街唔同，有好多遊客，要令外國人支持我哋，因為好多外國人唔知香港發生咩事 ，搞到佢只會矛頭直指我哋。之後整幾多文宣都冇用。

4. 本人一直都覺得和理非其實係口裏說不，身體卻很誠實，大難臨頭各自飛，所以前線唔好侍住有和理非，做一啲令和理非好難接受嘅事，和理非好緊要，有文宣，有人數，有說服力，所以唔好失去佢哋。

5. 前線真係要有幾個基本嘅規則e.g. 唔可阻醫護做嘢，唔可以推撞記者，etc. 呢個亦可幫捉鬼，因為佢哋會想做成傷亡
PS: 今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

#天佑香港

唔割
割咗就輸梗

割席 ？ 不了

131 隻5毛

今日要道歉, 做pr

割有咩好處

割閪咩 但要檢討啊

都話咗唔割，核爆都唔割
宇宙大爆炸都唔割

唔割 但會檢討

琴晚成班冷氣軍司係琴分化
屌你老母都唔知係咪比人爆ac 集中火力啦 好似藍絲咁呀 團結少少得唔得呀 有鬼搞事我地就分化咪中哂計！

警犬有槍 我吔冇

呢個時候仲叫佢地 差佬
分化撚你做好啲啦 冇飯盒嫁喇

割乜撚野？政府都未割我地割乜撚

On 9 ，都話點都唔割，問乜鳩

唔割 我哋無錯 只係政府錯
我哋唔應該講sorry 政府係唯一需要講sorry嗰個
今日如果由我哋講 好似承認2日嚟都做錯咗

屌你p牌仔冇得正皮啊
核爆都唔割

都做咗 唔割
但要檢討 要改

Diu p牌無得正評啊

不割

唔割
知錯改錯不認錯

我地都要識spin
點解會搞到咁？
因為有公安黑警扮遊客同示威者呀

奶閪都唔割

唔割
有咩可以改善就大家一齊拆
點都唔會割唔會屌

爆眼女子 太古近距離開槍 殺警都唔割

咩都好 跟住我大聲講一次
不分化不割蓆不督灰

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

要求政府 民航處 機管局 解釋

話咗核彈都唔割
依家有冇野勁過核彈啊？

禁錯負評但係唔會割

冇錯 軍心唔好亂
啲鬼搞咁多野就係想我地跪低
今次跪咗 之前前線做咁多野都白費
我哋同人道歉 咁前線嘅犧牲有邊個道歉？ 係無！！！

極道懷疑係警察扮示威者啦
佢之前都認左會安排不同角色

721 811 黑警還眼
五大訴求缺一不可
光復香港時代革命

唔割
但做咗咩事都要檢討反思先得㗎嘛

點會割 割咗點會對得住我地犧牲咗嘅手足

死都唔割

唔割，但唔該冷靜啲，任何行動有商有量，唔係濫用核彈都唔割呢句

唔割！
分動方式唔同在所難免
就算唔同意都好，大家一齊檢討下
下次做得更好

前線決定

邊Q個再講割，就割佢細佬，吉佢細妹

唔會割，但要大家一齊出去機場諗辦法，行動最實際

唔割就梗架啦
只係d差佬扮示威者打公安
之後扮哂野接受埋港台記者訪問
成壇野中共做個局去方便政府定性示者
有咩好割蓆？

呃正評

612 711 812

講好左核爆都唔割

但大家有進步空間

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

唔好成日用割唔割黎綁架大家
有冇諗過其實暴力係班鬼想你做既事
用黎加大分化程度，從內部解決我地？
你要殺警你第日出面自己殺，相信大家唔會講乜
呢幾日機場，最好ＳＨＯＷ出和平一面比全世界

唔割
但試試be humble

唔割！！！

唔割呀你老母

唔割
但要檢討下次捉到狗要點做
要有共識

唔割
但係屌你老味做嘢可唔可以唔好咁戇鳩

光復香港，時代革命

好失望
唔想再提
低質勇武
死mk
好嬲

唔割但係可以再做得好啲囉

唔割，唔完美，可改善

割乜撚呀 打撚死我都唔割呀
我地係要一齊檢討一齊進步

818 一定要維園開始出發先會計人數
按章工作 按章遊行
反正都出到黎 大家一定要由頭開始行呀
少你一個真係會少 謝謝大家

有194人話割

會屌 會嬲 會恨鐵不成鋼

但唔會割

唔撚割
但要收手呀
依d野令淺黃同中立嘅人心灰架

單單一事件否定晒我地相信既理念？ 無可能

下次唔好阻人登機

唔撚割呀屌你老母

收皮啦

唔割，任何抗爭手法都要試

點都唔割！！！需要嘅係檢討改進 今次做唔好咪反思道歉從文宣著手 小小事就係咪都話割點同政府玩落去

唔割

但可唔可以反思下
可唔可以唔好阻人登機
對想返屋企既人有良知/同理心
唔好因爲對自己既不公而跌左個良心

其實你係呢到連登投，緊係唔割。

但係出到大眾市民就唔理解昨晚發生緊咩事！

希望昨晚既手足自我檢討一下，我地唔割但都要自我反省，自我克制。

唔完美，可接受，但需要改善、改進。

3毛 P 牌仔，返屋企啦

認清去機場的目的係向外國遊客表達香港現況，只要我們和理非，那些阻人上機、人群中推撞、破壞秩序的人就是鬼

放核彈都唔割

割你老味咩

唔割
但唔該反省下

唔割

不過可以一齊諗下點樣做得更好

唔需要再問
發生咩事都唔割

唔割
不過尋日場大龍鳳 太多鬼現場煽動
加上自己停飛變咗直接阻旅客 唔太理想
要檢討

講左唔割

幫吾落 你走咪得囉
使咩公投呀

琴日係有少少嬲 但死都唔割

做法不完美，但可接受，要改善

琴晚已有懵L支支那同事send片俾我話示威者紅衛兵

做法唔完美，可接受，要改善

割你老母
而家仲討論乜野割唔割呀？
都話錫春袋核爆地球毀滅都唔撚割

唔割
但唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一一次可以提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

割就唔會

但明明我地人咁多

點會俾幾隻煽動狗影響到

我只會覺得心痛， 機場係和理非地方

正如最前線係勇武地方，我同你講班防暴popo係度， 仲和理非咩？

請記住唔同地方就做唔同野

唔割但唔會盲撐
係自己人嘅做得唔好嘅地方要大大聲講出嚟，冇得包庇

唔好覆佢啦 割唔割既討論同五大訴求無直接關係

宜家連登太多資訊好混亂 大家唔好推無謂既post

我地要保持冷靜先可以長期抗爭呀！

核彈都唔撚割
支討檢討之後繼續進步

機場真係不宜長佔呀！

唔撚割呀

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

係阿 818見

檢討事後先
當場不割席

叫人割席同埋割席嗰班全部係鬼

唔割
但可檢討
人數少令大家轉戰略，但明顯效果唔好

我P牌冇得投票
一定唔撚割
放核彈都唔割 我地講好左
兄弟爬山 各自努力
做錯左到時再改戰術
亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
而且好多野都未查清楚係 邊個打遊客 記者 救護
要SHARE出去比人影響左既人

咪撚再問割唔割啦，依家係要諗點撚樣拆呀。

只要係手足 做乜都割！
話之你殺狗

不完美 可接受 會檢討

核爆都唔割

奶屎眼都唔割啊屌你

核彈都唔割，要聚番民意

前線多謝你哋嘅付出
噚日畫面唔係太好睇，群眾運動如果代表唔到民意，就會變咗群眾對群眾。和理非又好，勇武又好，希望大家係各自岡位努力，做好自己。

#不被捕
#不受傷
#不割蓆

打漏左 係唔割

核彈都唔會割

唔割
集一下去機場嘅意向

可唔可以唔好成日開依 d 呃正評既 post, 明知一定割都照開

都話唔撚割
兄弟爬山

核爆都唔撚割唔係口號黎
真係要做嫁你班仆街

表咩態啊又？
唔好搞分化得唔得
無聊帖不推文

有240隻狗喺度

點都唔割
點都唔割
點都唔割

不割但要反省

推
唔撚好道歉
道歉即係認左我地衰 千其唔好道歉

Click 下正評好簡單
真係唔割先好
但唔割唔代表唔可以檢討

有二百幾隻狗/負面撚/分化撚
老閪都唔割呀!!!我地每一次失敗每一次成功都係為左令件事繼續落去

唔割，不過唔該下次醒小小，唔好好似盲頭烏蠅咁

前日連登95%唔贊成塞鐵
主辦單位從善如流取消

旅客絕對有登機權
旅客冇錯 旅客可能有各種緊急理由要出境

已經唔係阻唔阻到人嘅問題！

冇獨立思考能力
明辨是非能力
同理心
自省能力

極度危險

核爆都唔割！
要割割死林鄭，何君堯呢d仆街一定要今年內處決

割包皮都唔撚割呀

唔割 但要檢討 思考更智慧做法

冇得評分，唔會割

可以反思可以檢討
唔撚割呀

殺狗都唔割

唔撚割呀 勇武手足 g持

P牌仔無得正評

點都撐

麻布袋都唔割！

258個負皮係5毛定點

強姦殺人放火搶劫都唔割?

㩒錯評分

會比意見,因為尋日真係有野改善,但仍然唔會割

唔存在割唔割
我地係一體

尋晚做法可以改善
其實影到相拍到片就可以之後起底
如果係其他地方溶左佢我都冇意見，但係機就真係要三思

唔割, 凡係呢D活動都會影響到人
示威者有情緒, 唔完美, 但可以接受, 日後可以改善同改進
即使現場做錯野, 咁咪由冷氣軍師做文宣補飛

割佢老母呀

核彈都唔撚割

唔割
但唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

講真，幫唔落
但目標一致

不割

訓咗無睇

出咗核彈喇咩
唔係點解要諗割唔割

可以檢討 不能割！

推上頂，點都唔割㗎啦！

唔割
但需要事後檢討

唔割都要反思 不要成為自己憎惡的人

好撚煩 一日到黑問割唔割
你老豆應該一早割

出撚埋D垃圾投票POST,
嘥哂D位

P 牌俾唔到正負評
不過
切丁割春袋都不割蓆

做法唔完美
但我接受

諗返少女隻眼，仲有咁多手足
唔割呀

仲需要問咩 ?

唔割 但全世界都要檢討
重新再出發吧

便秘都唔割！
由當初一路走過嚟，做得好就繼續，做得唔好就檢討再出發
重點係大家有商有量，互相協調
我哋已經係命運共同體，一個都不能少！

唔割
但要檢討做得更好

721 811
核爆都唔X割 818見

少少事就割，點對得住被捕義士

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

對比有公安係機場 警察掹槍 機管局呃旅客
其實好少事

不完美 可接受

唔割
不過要檢討

犬個頭就割

一割就中計
民意逆轉政府宣佈勝利

核彈都唔割

死都唔割 仆街共狗 唔好諗住用隻大陸狗就分化到我地 我地要目標一致對準政權 分化係共狗最常用策略 但佢地不思進取幾十年 我地有招拆招 團結一致。

推畀有心人睇哂成個video:

仲有以下篇文：

希望大家認清楚：
1. 乜嘢係蓆？
2. 乜嘢係「民意」？
3. 點解係核爆都唔割？

願各位同路人一齊進步

柒咗就認同改進，但老閪都唔撚割

已經過去左 冇必要再指責 經一事長一智賽後檢討就夠
共黨要乜
我地唔比乜
共黨要分化
我地更團結

不分花旦能進步呀

唔係幫唔落 唔好再有下一次就ok...

No

錫春袋都唔割點解噚晚要割

割自己包皮都唔割蓆

不割 但請檢討

割唔割同洗唔洗反思係兩回事

唔割但唔該真係要檢討同接受大家意見，切忌用不割蓆作為盾牌

輸都唔割，助攻政府都唔割

唔割 但要檢討

可唔可以唔好再開呢啲post 推返啲討論post 啦

不割席不指責
不過真係要檢討

不割席,不指責,不分化 連林奠都做到啦

唔割，但想屌你地老母又要印撚過晒啲傳宣單張

咁小事都割 你冇野下嘛？

唔比正皮

唔割

割， 尋日睇直播睇連登，d人變到無智商咁， 仇恨值高到呢容不下意見， 好老實講，唔冷靜，無計劃，無耐性， 我睇唔到希望

前線勇武都係想確保手足安全，和理非都係怕勇武比人拉

槍口一致對外!

其實有冇諗過係班狗扮示威者
帶頭並煽動打佢?
如果前線想打記者 一早就打左
點會留翻琴日先打?
根本就係比人屈 成班人仲要認錯

P

割你老母
核爆都 唔 割

唔割但都唔可以唔批評唔改進，今日大家去補救下

割

要道歉就要真誠，不狡辯。

唔割，政府指我地暴力就話係鬼做。

點都唔割
但唔好用盲撐嚟形容

明知有人煽動點解唔 stop 佢

唔完美但可接受，要改善
一個二個割都割唔撚切咁
檢討可以做，但唔需要一人一post屌自己友
一齊槍口對外啦屌

唔好意思，一年講緊二十億港紙，阻你少少時間:

[國際新戰線—必推罷捐INGO］年年收港人億億聲嘅國際慈善團體去撚咗邊?！

首先cut哂本身比INGO既捐款，集中捐款比光復香港，時代革命既基金先講

同鬼割

係人都有情緒
我地係普通人 普通香港市民
呢兩個月以黎既怒火化為真正肢體衝突係正常不過
但我地會檢討會反思會認錯會接受意見
你割可以
也說明你對香港既感情也到此為止

核爆都唔割 和理非同前線不能分割 互相聯繫
示威者不完美 但可接受 要改善 香港人加油

核爆都唔割呀！

核爆都唔割！但做野前諗一諗對五大訴求有無幫助。

唔割 但殺警好不智
一定一堆人會割會反感 利多於弊

P牌比唔到評唔到分..手推死都唔割

事實係前線真係好多人想打公安打狗
呢d唔全然係煽動就做到
係呢兩個月以黎累積既怒火演變出黎

鬼黎架 割咩呀

唔割，但唔支持

唔割都幫唔落，檢討係必須，鬼唔洗捉，愈捉只會更令自己分化，唔信人

就算警察，企我地呢邊都唔割蓆！！
請大家唔好再同和理非割蓆，lable 自己手足左膠，佢地唔係

【起底】原來所有製造暴動都係警察
1 起咗個前線玩彈叉嘅示威者底

2 又起多一個喺前線玩彈叉嘅曱甴俾人起底

3 第三炮 連降國旗落來丼落海個示威者都起埋底

4 第四炮 我係督灰怪 我連掟燃燒彈個反送中暴徒都畀我督埋

唔割 大家繼續進步 知錯能改就可以

有無文宣可以幫手整14年失敗既原因分析（最好簡而精令人易明） 然後置頂 等大家每日都見到提防今次運動再失敗

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

黑社會扮示威者打記者搞亂檔割唔割?

都唔係割唔割問題
做野要有目的
你有目的咁做核彈都唔割
但比敵人煽動既咁講咩不割
有鬼已經係真
捉唔捉鬼，捉到要點做，日後都要經過思考先做
尋日點解做到咁樣衰係我地無經過太多既思考
由而家開始大家思考一下下一步點
面對既問題多討論多思考
盡量以全面既方式思考，例如遇到d咩情況應該點做
就好似尋日有少女被制服，有班人去推開警察營救
呢個思維，呢個行為，正正就係有一班人經過思考去做
到最後警察拎槍，個個退後，都係做得好
然而捉鬼個到唔詳細描述，簡單d講係無細心思考過而做
唔係割，唔係怪責，而係希望大家都思考日後捉到應該點做
再者除左已經發生過既事
仲有一d未發生既事，都希望大家要去思考
例如解放軍真係入城咁應該點做，唔係講一句返屋企訓覺咁簡單
我相信到時既情況同資訊比尋日更為複雜
所以我再一次希望大家
雖然唔係打仗，但都當打仗咁打
做錯一下既決定都可能返唔到身
思考一下未來既情況，思考一下未來要做既事，思考一下未來每一個決定

割你老味
去到錫春袋都未撚割
呢小小野

核爆都唔割
唔完美 可接受 可以改善

鏡頭前就影下佢相，同比記者睇算啦
鏡頭後做咩都唔理

死都唔撚割

琴日係咪個3個人做戲?

唔割，不過真係要和理非同勇武傾下。
再係咁唔得掂

好撚重要！！！三招教你拒做人頭豬

錫春袋都唔撚割

自己睇

其實殺狗都唔割係咪應該只限無人影住

示威者做法不完美，但可接受，需要改善。
結論：核爆都唔割席

殺狗 ok
阻遊客不完美要改進
核彈不割蓆

唔割

割割割 割你老母689叫你割 你割唔割#ng#

唔割 但需要承認有改善既地方 依家做錯少少就比政府有機可乘 我地要全力spin返去一切皆因政府問題

唔洗講，點都唔割

成3百個5毛
連2大原則都唔跟
怪唔得尋晚咁啦

唔
撚
割

[緊急分析]法！不！責！眾！

你地無做錯！只係做得唔夠好🤭

P牌俾唔到正評
但
我一定唔撚割

唔割 但一定要檢討

無意義post
唔推

唔割 但要一直檢討 spin返去林奠政府度

咪慚撚比人帶風向
琴日開左post
D p牌仔衝撚住入黎講一大段野分化
屌佢老母

希望前線可以冷靜啲，你地係鏡頭前係代表緊香港俾全世界睇

唔撚割，點都唔撚割，但真喺勇武過邊要休息下，政府系咁send人嚟搗亂

我有個仆街藍絲地產親戚借打記者嗰單嘢又喺Facebook做文章，嬲撚到我即刻鏟鳩埋佢，唔好比啲類型嘅啲畜生有位入！

五大訴求入邊只有真普選係能夠徹底解決香港問題，呢啲唔係你長期佔領機場政府就會讓步嘅嘢，sorry唔係政府，係中央政府，所以根本就係要長期抗爭，有啲活動你完成左個mission保守啲早少少散水都好過琴日搞到咁樣樣！

我再重複核彈都唔撚割

另一面咁睇今次呢件事其實都好
可以諗清楚點先唔咁易俾人帶風向
前線太衝動又係個大問題
可能經過今次之後會更好

其實割就一定唔割，賽後檢討就要做

割你老母
唔割啊

只檢討不割蓆

割包皮啦割！

咪撚日日問問問ok

咩叫核彈都唔割，你望吓柒婆同班狗就知

五大訴求缺一不可
光復香港時代革命

有可以改善嘅地方
但係放核彈都唔撚割

點都唔割
林奠明係想搞大佢等旅客市民覺得前線係暴徒

唔洗沉迷捉鬼 但咁猛撞倒就試下低調趕走同教化佢啦

挖眼都唔割

可以一齊討論點做得更有成效

打死唔割

唔割 但係做錯事個班檢討下
宜家打仗 輸左就無得重新黎過

大事為重，唔係盲撐就得。 如果當時發覺唔對路，無論係咪自己人都應該即刻制止。 真係搞唔掂，先話係警察扮示威者。

講左唔割就唔割

所以做所有野之前一定 要冷靜 要冷靜 要冷靜
好重要 要講3次

有benefit ge一定做, 就算阻人入閘, 可能會令旅客不滿但係可以停止機場運作, 有原因 有分析過可以做 (個人認為好壞參半, 尊重前線決定)
但係無理阻止公安及救護員離開 除左比左excuse 班狗之外有咩用先

唔割
但係要檢討下

其實我覺得尋晚對公安同黑警態度係正確
同佢地客氣係死路一條
只係個門面做得唔靚

西裝叔叔都敎咗大家不割蓆

點都唔撚割呀屌，連登好多鬼，手足睇路

唔係盲撐 係檢討改進

割乜 老西都唔割 場運動仲有排打 先冷靜部署下一步

點都唔割！
唔好再問割唔割！
分化post只會令前線更心灰！
721！805！811！

唔割 冷處理
聚焦黑警警處毒打示威者

冇錯
打人果啲一定係鬼
尋晚我地全部都係和理非 冇勇武

前線唔駛擔心咁多 你地好好保護自己就得

唔割，但下次見到唔會再嘗試屌醒班人，
直接郁手阻止。

除左D狗條JERJER之外乜都唔割

還完基本步可能係最好，用返條勝利公式
既然都發生咗，屌都無用就不如一齊諗下改進仲好

要反省下。暫時唔好再去機場住啦。
我諗係機場坐左咁多日，對家已經諗到一套方法滲入同搞事，你地再去，只會再一次跌入圈套。

[長文]一次行動不理想事小，被分裂事大

唔割 但可以反思 唔好做另一個法西斯黑警

做法不完美，但可接受，需改善
勿忘初心
核彈都唔割
班狗就係想用呢個局等大家唔再focus weekend 既事
割蓆=玩完

P牌無得評
核爆都唔割

講到口都臭 核彈都唔割

出呢個POST多餘, 講到明核彈都唔撚割, 仲投乜撚野
可能係未必做得好好, 但可以大家一齊檢討
割乜撚野

表你老母

明 我都唔會割 但係要檢討！

核爆不割

唔割還唔割，有錯要知衰
對外唔洗認錯，對內冷靜番就好做實事，討論同改進
錯方向要改正同殺狗根本無可比性
呢啲淨係需要人盲講一句唔割嘅post有意義咩？

呢個演員 一定割 屌佢老母 又打記者又打救護又衝出馬路搞到有手足被捉，呢個仆街演員屌你老母

唔好再衝出來呃正皮啦屌

唔割，死都唔割

我係一個和理非c9，我在睇直播時真心唔明做嘜咁激動，

但當我諗起爆眼嗰個女仔，同甩咗門牙個男仔嘅畫面，我

就開始明白同理解大家其實已經相當克制。

經過呢件事，大家可以冷靜檢討下。

唔理想，但可以接受。

唔割，但係係唔係檢討都唔俾先

唔割呀屌
中共圈套黎

唔割
但必須檢討方向丶策略

300幾個負皮嘅人我希望你係3毛or狗

不過怒火唔係藉口用嚟打人
二哥前日講到明黑警會扮演不同人物
就應該要小心有鬼
尋日睇直播搞事嗰d明顯有鬼
最弊係連低eq既前線都俾人煽動埋
最後的結果係
黑警成功藉拘捕回收d鬼
無辜前線被捕 累記者朋友受傷
仲要俾哂料對家大做文章
尋日呢仗係輸哂
不過講明先我屌唔係要割蓆係要
檢討！！檢討呀！！

事實上立場先明既黃藍陣營已經歸哂邊
所以我地要爭取係仲未表態既人同旅客支持
就拜託唔好再俾鬼煽動
走去圍所謂公安同大陸記者
係無撚用㗎

講到口臭都話唔割。
但覺得要檢討，應對下一次。因為一定再有鬼上身。
老實講，一直都係各有各做，和你飛塞爆機場和和平平好地地，旅客仲舉手支持。但禁住人架車唔俾人check in, 就個盡面唔好睇。

目標要清晰

如果小小野都割 咁抵入西藏集中營

當正苦唔同警暴，甚至罪惡割𥱊。

割你老味 核爆都唔割

無人話唔檢討
檢討係必須

我就點撚樣都唔割

唔割，不過要傾捉到鬼要點處理！

根本就無割嘅本錢

唔割 但係真係要檢討

‼️‼️咁宜家指定範圍內應該仲可以？ —「任何人亦不得在機場出席或參與任何在機場管理局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動」

黑警清機場洗撚申請禁制令。

市民只係入去機場行下，食下嘢，睇下飛機都話犯法咁咪拉鳩晒D香港人囉。

由頭到尾都係因為政府強行立法，失敗後又唔認衰，又唔回應香港人訴求，高官們又玩失蹤，仲要同建制派一齊以警黑合作模式無差別打香港人。呢D全部都係香港政府一手造成。

宜家黑警重傷咗咁多人，連記者同街坊都唔放過，仲要揾埋大陸武警去各區無差別打人，更開槍射頭，全冇人性。

特首、高官、黑警、建制派、黑社會就算死十萬次都冇人會可憐，呢班臭蟲必須付全責。

香港人係唔會向惡勢力低頭。

手足們加油，大家萬事小心!

一陣見!

錫春袋都唔割

黑警清機場洗撚申請禁制令。

市民只係入去機場行下，食下嘢，睇下飛機都話犯法咁咪拉鳩晒D香港人囉。

由頭到尾都係因為政府強行立法，失敗後又唔認衰，又唔回應香港人訴求，高官們又玩失蹤，仲要同建制派一齊以警黑合作模式無差別打香港人。呢D全部都係香港政府一手造成。

宜家黑警重傷咗咁多人，連記者同街坊都唔放過，仲要揾埋大陸武警去各區無差別打人，更開槍射頭，全冇人性。

特首、高官、黑警、建制派、黑社會就算死十萬次都冇人會可憐，呢班臭蟲必須負全責。

香港人係唔會向惡勢力低頭。

手足們加油，大家萬事小心!

一陣見!

唔割，但要自己檢討點先可以贏而唔係發洩

點都唔割！

唔割 但係要改善 唔好一頭摏埋去打死一船人

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

妖 唔割呀 都講撚咗唔割

核彈都唔割啊屌你老母

割你老母咩 日撚日問 問鳩完未啊

唔割.....但需要檢討....
就算有鬼都要冷靜

割係同敵人割 槍口全部對外

唔割，亦唔贊成阻人上機

公平啲，投票，正評和你飛，負評阻上機

三百幾正評對六十負評

係咪有鬼

檢討可以
割蓆不了

呢個po有幾多負評就有幾多個三毛

唔割
真心下星期就輪到我飛
就算飛唔到我都唔割

［正視聽］我地冇輸！亦都唔會輸

所有自己人既事都只有
不完美 可接受 會改善
認輸同失敗言論一律當網軍一毛分化！
沒有做錯 只有更好

唔好一味問乜撚割唔割啦
講到好似唔割就冇做錯咁

唔割𥱊唔等於支持，大家都係想件事好先會俾意見同討論，點解一定要二元對立呢？
以下係立場新聞嘅文章，請大家睇睇

即係咁，如果那是我老婆。
佢因為一些生理問題，
燥底，有一點點無理取鬧，
比如話，批評我呼吸太大聲嘈住佢睇 NETFLIX。
我要點處理？
首先我想利申 1000 次，無論如何我都愛佢，
唔會同佢割席。
然後，我明白，情緒好難控制，燥底無可避免。
所以我學習同佢相處。
學習理解、體諒、尊重，感同身受。
因為我真係愛佢嘛，
已經第 1001 次利申，
唔會割席。

但如果佢問我﹕
「咁係咪即係，你都認同，你自己呼吸太大聲嘈住我睇 NETFLIX？」
對唔住，唔係呀。
認同，同埋接受，係兩回事來的。
我接受你有情緒，但不代表你做得對。
當然抗爭者唔係老婆，
咁樣比喻或許有不足，
但「我接受你有情緒，但不代表你做得對」，
這結論還是共通的。
正如有個講法，「核彈都唔割」，我認同，
但我唔係支持你眾籌買核彈呀嘛。
所以﹕
如果你認為抗爭者昨晚做得不對，
我想同你講﹕
「不一定要跳到去諗自己是咪要割席。
在割席與支持之間，還有好多位可以企。
比如批評、發言。
請繼續用你的智慧，支持這場運動。」
如果你是被批評行私刑的抗爭者，
我又想同你講﹕
「批評不是割席，
不割席也不等於自我封嘴。
唔好因為有人批評就賴割席。
如果你也認同，批評的人也是關心香港的人，
請你也好好珍惜他們的批評。」
講好咗無論如何都愛我老婆，
就無論如何都繼續愛我老婆。
磨擦難免，關鍵係咩，
係愛呀哈利。

唔撚柒割!!!
唔洗再問啦,真係唔割嘅人唔會睇啲風向POST就動搖

殺狗好啊殺狗 尤其係瘋狗症嗰啲真係唔死都冇用

［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

唔割
但要檢討

連我鬼佬同事都話唔割啦

我諗唔到割的理由
五大訴求！人權自由！

唔割，但係唔該任何行動前用下個腦

五大訴求
721
811

不割了不割了

請廣傳！816㩒錢大行動！

我連包皮都唔割，琴晚機場事要割? 傻的嗎 唔撚割阿

612
721
811
勿忘同行手足一路走過來的付出
烈士的以死相諫
甚至係一世無法癒合的傷痕
五大訴求
缺一不可
追究到底 永不分割
信念一定要堅不可催
光復香港 時代革命

唔割，不過下次唔該做得醒少少。

唔割同做得啱唔啱兩回事，
次次都認為自己做得冇錯。再問人哋割唔割做乜撚嘢啫!
離開同溫層 真係好多人覺得你哋做得好過份!
一野打破晒人哋本身支持我哋嘅原因。
你哋覺得有一啲遊行冇用，但係818呢個集氣大會係，再鞏固我哋實力嘅一個好重要嘅日子。
就咁睇當日一定會少咗好多人， 如果人數畀200萬人嘅時候少，其實佢遊行冇乜意思。

當日係點，就睇呢幾日嘅做化。

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去 機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

如想迎接消防但又唔想迎接黑警，可以舉以下接機歡迎詞牌：

熱烈歡迎世界警察及消防大賽健兒凱旋歸港
消防 加油！
黑警 仆街！

唔割，但一定要理性思考之後點行
唔可以用不分化做理由屌其他人意見，否則唔會有進步

不割但要改善

希望你地可以諗下 你地自己投唔割 咁唔好下下係到狂互屌 跟住就話 你話我割蓆我都要咁講架啦 咁唔該你諗下點解你講既野會令人有割蓆諗法 點解要將呢種風氣帶入黎

過左成晚個風氣仲係唔割 但我係要係屋企屌7你 連登仔說好的塞機場 人又消失哂 勇武做野又屌 早講啦 返去訓唔好

你哋做得最錯係太輕手

唔割
但大家要知道咩叫改進下

不割不割
道歉係我哋有改善空間
道歉係處理關公

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

不過要提升EQ 唔好俾人煽動